家珮BB想喊咁...........

黑哂面死老豆咁款, 好想安慰下佢

【2306@海怡西】新民黨主席葉劉淑儀在投票結束後再到海怡西票站外。她說因今日奔走多個選區，加上對陳家珮充滿信心，故最後才到海怡西為陳拉票。她說投票率高是意料中事，泛民拉出政治議題，「係非常政治化」，但相信多區輸贏差距很小。
多謝葉劉姐姐

劉葉日日出聲
本身係55波
多謝劉葉

點安慰佢

區議員唔玩政治唔通玩賓周呀？

double拳交

老老實實
我覺得係Regina 送左佢一程

有無票數

抵撚死

多謝索腿天后葉劉姐姐

死返美國啦，曾經有綠卡再申請會唔會易的？

死亡之吻唔講得小

可能佢認知的家佩真係玩開。。。。

“係非常政治化” 有葉劉聲

返去含老解條撚啦豬西

多謝葉劉同偉光既死啦祝福

返大灣區搵蝗交配

波霸葉劉呢

食屎啦共狗

中佢兩拳中到佢開心番啦

葉劉係鬼

開心到跳舞

走啦 返大灣區扼飯食啦 出賣香港人既下場就係咁

haha

點止死老豆 根本係陷家剷咁既樣

不要加配 謝謝

滅黨啦屌

陳交配好撚大波

喜訊

Ching Sick Ball

我睇到好痛...

慣咗中國式選舉冇政治成份

想靠做區議員再進身立法會既算盤打唔響，抵撚死

喊？poly嘅手足點？

[si交交

好想大大力錫過去

你睇下佢地全家幾安祥

來人 準備d炭送去佢屋企

食屎

好心涼 俾多啲我

咁難得嘅表情快d自拍下先啦

葉劉姐姐

葉瘤出聲屌人咪

好重口味

曾交配得一種方式可以安慰

白宮發言人今日仲要落去害佢

當年佢拍下個籮友就走咗去
仲返返嗰區endorse人
都on l9

點解要鬥打人哋家波？而自己唔擅長

加上對陳家珮充滿信心，故最後才到海怡西為陳拉票

拳頭室閪

無了 民主法案來了

立場記者：想問你對結果滿唔滿意
希望一陣訪問佢

哈哈 我好happy

容海恩：我覺得在議會內外都不應該牽涉太多政治

想屌+1

多謝劉葉

以為DQ咗GPHONE就贏9硬, 太天真

政治選舉好政治化

佢都有份自爆 叫手足做曱甴

區議會本身就係政治啦，未訓醒定混淆視聽

執佢兩劑啦

睇個様都知係全家女性做開雞

返去做師奶啦佢

以前有個大波av勁似佢
當然靚好多

收嗲啦 臭閪

唔比Gphone入場
八婆一樣輸到仆街

自慰啦臭西

好想同佢瘋狂自拍

不用加配
謝謝

條八婆有投票權，唔係綠卡
應該係公民

幫年輕人起機

曱甴論出事啦

喊得出就自拍啦dllm

抵死

今日紅裙仔咁索好想奶佢安慰佢

好多人叫佢自拍之前有人自殺佢去現場自拍

拉
一諗起佢個賤西嘴臉

咁嘅閪樣有人會起到機?

佢塊面本身都黑架啦

區議員只係諮詢機構冇實權
都冇政治權力
呢場假選舉最大作用係比咗資源泛民主派
等佢地唔洗又求人捐錢
等錢捐返落有需要既手足到

抵撚死
當街當巷叫人曱甴

好想用肉棒安慰家珮bb

求名

死撚左佢啦臭閪

話之佢

確定佢落選? 佢上次鬧市民係曱甴，係就抵死 !

141見

就西口西面

唔撚政治化 洗撚你做

太好

港版西條

sor J左

放棄美藉之後連區議員都冇得撈

想中出佢

好心涼

不用加配！ 謝謝

比碌曱甴鳩佢含下

比錢我我可以

幫我含撚啦雞佩

陳家珮參選香港島選區，在葉劉淑儀名單排行第二。此前，她放棄了美國國籍。[9]

慘啦

好波海怡西

翻去交配

dv333

佢就好啦 選唔到都可以番美國

葉劉係咪已經成為左剋星？
撐乜死乜

喊緊？

死亡之吻

來歷不明，美國大學唔識英文，身份神秘石頭爆出來

dur 哂皮

加入失業大軍

想同佢做愛

另一項最多人討論的，自然是117個特首選舉委員會席位。因為現時選委選舉中，「港九各區議會」和「新界各區議會」共有117個席位，由區議員互選產生，採全票制。過往建制派主導區議會之下，這些選委席位都由建制包辦。民主派在上屆選委會有325席，若區選過半繼而盡攬117個特首選委席位，民主派將坐擁約440席，佔1200人組成的選委會三分之一，足以左右大局。
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
跟唔跟佢遊戲規則都好
都要佢地知道我地係無得輸

孽瘤死亡之吻

失業冇收入喇

返去湊仔啦

千年道行

陳家佩（失業）

唔通曱甴先係大多數？

抵啦

原來巴打你好呢味...

抵撚死啦屌

都唔係輸好多姐。幾個巴仙

人地姓西条

好拎正對奶

開心到震

咁大把靚過佢

返去同狗交配啦

淨係識三上悠亞
我係女都覺得佢好可愛好靚

葉劉可以轉行做燈界KOL

佩佩

學下做藍屍天使含下我條撚先啦，等我今晚喂飽佢

叫佢返屋企含撚啦

陰公lo
出面邊到揾八萬蚊一個月工

可能陳交配真係有

咪同我爭okay?

不用加配 謝謝